[2020DSE自修] 英文卷一同卷二既Mock (11/1/2020)

又係我, 阻到大家既話唔好意思
上次做左一次Paper 3既Mock, 今次係Paper 1& 2, 考完之後邀請左日校英文科老師即場解卷。今次老師會即場改埋Paper 2, 俾完分後會即時派返俾大家。

仲有名額剩, 誠邀自修英文既巴絲打參加

日期: 11/1/2020 (星期六)
地點: 美孚既社區中心
對象: 24歲或以下既自修生 (冇讀緊書嗰種)
名額: 20人
費用: 80蚊 (包埋lunch, 收費主要想避免甩底, 一蚊都冇賺; 今次老師會改文, 所以比上次貴左少少)

流程
10:00-12:00 Paper 2 模擬試 (120分鐘)
12:00-13:30 午膳
13:30-15:00 Paper 1 模擬試 (90分鐘)
15:00-15:30 小休
15:30-17:30 Paper 1 + Paper 2 模擬試解卷 + Q&A環節

有興趣既巴絲打可以係Google Form留低聯絡方法, 我再PM大家詳情

完左可以問埋老師讀書意見
利申: 社福機構舉辦既, 已作補貼, 冇賺大家錢架

輕推

再輕推

如果係日校生報唔報得

只限自修生呀, Sor

巴打好有心
好人一世平安

各位努力

再推, 仲有5個位剩

輕推
仲有3個位